【美職】舒韋恩史迪加都唔識答！美國記者：世界盃係火焰目標？

Let me rephrase